點樣證明自己唔係gay

我個friend send啲 transsexual 咸相畀我嗰陣畀老母睇到，佢而家諗緊點樣證明自己唔係gay 高手出招

唔洗理

買咸濕figure抱枕海報放係間房

叫條女番屋企搞野 唔小心比佢見到

冇用

佢老母會認為佢一邊搞女人一邊諗男人

咁認左佢囉
既然佢咁想個仔係
樓豬個fd靚唔靚仔 大唔大隻架

係真男人就大方認咗佢啦

唔直接答你
入親青山既痴線佬都話自己唔係痴線

同我69一次你扯唔起就證明你唔係

利申：非gay

大隻靚仔又高嘅0仔嚟

call G

點解唔係1仔呢
定係你個frd想你

咁撚正
有老公未

可能佢被條ex飛咗之後失心瘋

鍾意J阿福唔代表係gay ge

你個名

搵條女結婚

咁點解要證明？
我都唔覺你Gay, 你鐘意啲女人有雀咁解

有冇養狗？

Transexual唔等於gay

搵個男人幫你含,起唔到機咪唔係GAY,個個都咁CHECK架啦問問問

你要證明已經等於自認係gay